香城online ver9.15 檢討,歡迎提出意見

前線手足今日做得好好！中佬有少少建議:

1.噚日政總出面浪費左太多SP出火魔法尤其是popo已退出攻擊範圍後，應該留返啲之後俾狗追果時掟狗。

2.感覺上，水砲車持久力大概廿分鐘左右就冇? 等冇水時先出火魔法攻擊，今日見佢車頂有滅火系統

3.手足散水時記者做live，教育下附近和理非開遮擋鏡頭,好多狗狗睇live做佈防

4.人數少時行返上行人路，行馬路目標太大，仲有邊行邊換衫邊散

5.俾人鬧米鳩理佢，俾人打要即刻秒佢唔好浪費時間唔好戀戰，要知道傳媒係雙面刃。popo好快到

6.前線手足所餘無幾，要打持久戰，珍重。

大家有乜意見？

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March

要諗定點走 過海啲位好多都俾狗封死哂